出發了 各位手足出發未！！！

立國安法前最後既咆哮

靜默遊行呀巴打

有國安法 不了

太熱 不了

出緊

出黎行街

有國安法
不了

小心d

準備出

pishpish

from SUCKER
1200 更新今日行動資料

請大家唔好全部集中於佐敦起點出發
平均散佈於油麻地內街或佐敦較後位置

並於1500 亦即3點"前"唔好係彌敦道停留等待

然後於1500亦即3點"同步"於彌敦道行人道上出發

注意隱身及打開airdrop
7.1 文宣於較早前channel 亦有po
碌上小小就見到

完成個人路線報請立即離開彌敦道位置

［71前夕重開求幫推］全民報哨

出到去可以做乜，叫口號定舉旗

乜都唔使做
行行人路去旺解
冇人就9 fing fing咁on9一次
有人就好多人安靜咁行

同平日行街有冇分別？

無錯 就係當行街心態就得

出了

ymt行緊街

冇

佐敦各處重狗～站內正常

推

from SUCKER

⚠️就算有人被SS都唔好湊熱鬧圍住或者好近距離旁觀

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

太凍 不了

分享 - 2082588
30零度full gear 企喺彌敦道都幾慘

咪柒啦,今日預唔出嚟啊,等佢地企我地屋企赢緊

到了

天氣咁熱，不了

CLS,又話要攬炒支持國安法,到有國安法又要反對
我就支持攬炒,樓主幫手去埋我個份

出發！香港再出發！

要人

Push

靜默遊行

等班狗自己曬下太陽啦

太曬不了

靜默遊行叫咩口號....

七月一 維園見

7.1 維園見

有書要溫 不了

聽日去Suck Channel搞嘅靜默遊行嘅手足，自求多福

71維園見

我鐘意行街

涼緊冷氣，打緊switch

香港人自己麵唔出聲反對 其他國家邊度有藉口制裁

樓上勁多失敗主義

岩 push呢個

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

愛黨力徹離緊 同時朗豪坊開始收窄出入口 大家小心

落雨不了。

h

Omw

咁撚多五毛係咪代表d人出晒去

係

送頭不了

...

太多女女 不了

呢個 post 咩事
變左三毛圍爐不了post?

每個人被迫着發出最後的吼聲

純行街

屌啲路俾狗封哂

屌，抗爭抗到咁撚縮骨，死左去啦你。

你可以衝無人阻你

太熱，不了

冰凍可樂+炸雞脾+冷氣+switch，正到暈呀

最好佢仲可以一打三萬啦
連抗爭都要外判

鳩封
成班on9唔知自己封乜

啱啱雅蘭出面黑狗綠燈亂俾車行俾阿叔屌

到旺角了

成條彌敦道都係狗
大家真係小心
71仲要見

無視哂

已經行完 D狗封路師咁款